浸大呼籲教職員盡快離開校園

垃撚圾到。。。建議手足用教職員做掩護，務求藍色職員食完tg變黃

Popo 進攻？

Popo落order
務求製造白色恐怖

浸大嘅手足真係要小心,有事上嚟錢大康條撚樣唔會出嚟甚至帶領班曱甴嚟拉鳩你地

趁而家仲有時間, 浸大的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔駛守, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 黑警入來又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣